{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023713",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111443",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산(탄현) 호텔 K"
    },
    "text": "宿泊施設は全客室数が35個で構成されています。 この宿は京義中央線炭縣駅が最寄りの電車駅として位置しています。 韓国語が案内支援言語として提供されるのが特徴です。 駐車は不可能な状態であり、忘れ物に対する責任はカウンターに預けられた物品以外はないことをお知らせします。 この宿は未成年者の利用が不可能です。 2003年以前の出生者のみ入場可能です。 未成年者の確認のため、身分証明書を検査することもできますし、身分証明書を持参しない場合は入室を拒否され、払い戻しはできません。 客室ではディズニープラスとネットフリックスをご覧いただけます。 宿泊施設は京義中央線炭縣駅2番出口から徒歩約6分の距離に位置しております。 フロントには無人自動販売機が設置されていますが、ホテルの特性上フロントにはスタッフが常駐しています。 毎日2回以上定期消毒と毎月全体防疫が行われます。 ツインルームは2人以上入室する場合、1人当たり追加料金10,000ウォンが加算され、最大3人まで利用できます。 特室は2名まで入場可能で、最大2名まで宿泊が可能です。 各部屋あたりの駐車可能車両は1台で(駐車満車)された場合、駐車できません。 宿泊施設に対する訪問者のレビューは様々であり、宿泊施設は概ねきれいで静かで、価格の割に満足できる場所と評価されています。 禁煙室と快適なベッドなどが好評を博した反面、浴槽とテラスが雰囲気を良くしますが防音が惜しい部分と評価されます。 ほとんどの職員は親切だという評価を受けましたが、清掃状態と防疫に対する関心も必要だという意見もありました。 この宿に対する総合的な評価は複合的ですが、老朽化した施設と清潔状態、不親切な応対のような否定的な評価が多い方です。 しかし、一部の顧客は次善策として選択できる価格が適当だという肯定的な評価も残しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の最寄りの電車駅はどこですか？",
            "answer": "この宿の最寄りの電車駅は京義中央線炭縣駅です。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿の特徴は韓国語が案内支援言語として提供されることです。"
        },
        {
            "question": "この宿には駐車場はありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、この宿には駐車場はありません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこの宿を利用できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、未成年者の利用は不可能です。2003年以前の出生者のみ入場可能です。"
        },
        {
            "question": "ディズニープラスやネットフリックスが利用できますか？",
            "answer": "はい、客室ではディズニープラスとネットフリックスをご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "この宿の場所はどのくらい歩きますか？",
            "answer": "この宿は京義中央線炭縣駅2番出口から徒歩約6分の距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "フロントにはスタッフがいますか？",
            "answer": "はい、フロントにはスタッフが常駐しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような消毒対策を行っていますか？",
            "answer": "宿泊施設では毎日2回以上の定期消毒と毎月の全体防疫を行っています。"
        },
        {
            "question": "ツインルームには何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ツインルームは2人以上入室する場合、1人当たり追加料金10,000ウォンが加算され、最大3人まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "特室には何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "特室は2名まで入場可能で、最大2名まで宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場がありますか？",
            "answer": "各部屋あたりの駐車可能車両は1台で(駐車満車)された場合、駐車できません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "宿泊施設に対する訪問者のレビューは様々ですが、概ねきれいで静かで、価格の割に満足できる場所と評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 571,
        "QA": 471
    }
}